以後有遊行都帶去新鴻基d場玩

咁鍾意放狗啊嗎，我地慢慢同佢玩